<大大力幫手推>機場唔好阻旅客

我話你知 黑衫入面一定有鬼
啲鬼就一定係想阻到旅客上唔到機
矛頭就會指向示威者
政府就搵藉口行動
建議:發現有人阻旅客阻交通
拉走佢 佢唔走就係鬼

我地輸出既係比人知道 政府黑暗
塞爆機場 令到機管局取消航班
而唔係人手令旅客上唔到機
因為上唔到機係人為，無得賠

雖然不分化不割蓆
但唔該行動前用下腦
唔好比人覺得你係鬼好無？

#721 811

推

俾十分鐘你推

同意唔好阻客

push

咪阻旅客啦，靜默示威

咪再捉鬼 除非佢地有耳機有裝備
各有理由 有本事講服佢

不分化

但真係唔好阻旅客

我見人指路咋wor暫時

認同！幫推！！！

現場自然會有決定

認同！推！！！

唔好阻

推 721 811
認同唔好阻人
人地警狗講明你唔搞事
唔會清場
機場係要人海戰術啊

咁多鬼就落機埸叫走班人啦，係到開POST

啲分化撚洗緊版想搞到人唔去機, 唔好推post加入罵戰

機場要人呀

再阻遊客只係消費緊自己

唔好阻人上機

真心

再推

小心有無間道

我知係唔夠人,但麻煩大家真係唔好阻旅客,唔夠人就做文宣,我地最多人就係和理非,咁攪法嚇走咪和理非咪仲少人,佢哋星期六日會大量入黎

認同！幫推！

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
建議集中火力搵出影響力最大嘅時間
睇下邊段時間最多人能響應，找出平衡
用隔日形式塞爆以最大化個運動成效
隔日嘅好處係避免大家過勞和積累過多外國民怨

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

我地團結一致

Push

諗下外國人返到自己國家會講咩
我比一班黑衣人阻上機
完全唔會理解到係黑警令到班黑衣人咁做
之前接機做既宣傳就白費！

琴日唔阻人機管局取消航班
屌既都係屌機管局
今日阻人上機
屌既係我地

唔好阻人上機呀

認同且分享

你們不能跟政府一樣強迫人

推！又話兄弟爬山各分工，講到明和你飛，塞嚟做乜先

屌你老母分化撚
去得機場班友就係想擺停個機場
點塞你覺得對遊客有咩分別

你收皮啦 琴日塞又唔叫阻嘅

不分化不割蓆 目標都係林鄭

文宣同阻人係有分別
十卜樓主

唔阻旅客咁我地佔黎做乜？但

阻到一個半個旅客就 擺停機場？

散水撚好波

琴日唔係我地出手阻佢上機
但今日係喎

阻一個半個用途？

假設有人趕番去見親人最後一面，你阻佢你就變成千古罪人。

琴日：機管局取消飛機
今日：我地攪到上唔到機

推 我地目的唔係阻人上機 係文宣啊！
琴日多人所以癱瘓機場係bonus黎，大家keep住多人就會癱瘓到，唔好阻人上機

推
唔好搞遊客

我唔建議阻旅客離港
示威者應夾道歡送旅客離開人間地獄

根本就黑警同五毛 吹風同分化
幾成功阿屌

唔該真係用下腦啦

[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好

點解現場啲人講極都係咁 好灰

比著你自己身處異地
班機cancel嬲 定班機無事
但你上唔到機阿

有冇人入緊 一齊去安撫旅客先

Arm ar

712 811

呢個OK喎，入境就歡迎佢哋入地獄
離境就慶幸佢哋冇穿冇爛離開

讚同主要做文宣等離港旅客將訊息出口外國

0813機場即時檢討!! 應該用JAM 唔應該用BLOCK!!

一大群人齋坐，係令政府好難屈人犯罪
所以求下大家思考一下宜家機場
係令警察冇得大條道理捉人呢個優勢有幾重要

機場好緊要，
所以一定一定會有好多人鼓吹搞事
大家要警覺

黑警唔需要耳機，係因為唔洗聽指示用自己方法挑起事端;
黑警唔需要記號，係因為唔洗怕俾自己人開槍射中。
所以和你飛行動幾乎肯定會由內鬼以殺雞取卵方式完結